點解高官開記者會例牌要記者等？

係咪定律黎，定覺得自己高人一等

小學雞報復心態

點解唔係盧sir?太廢？

出黎啦，原來要主人帶先出街街

講黎講去都係嗰啲
又要人等

冇厘紀律遲晒大到
學人做紀律部隊

咪係，狗改不了吃屎

好大的官威

佢地d尊嚴好廉價，遲到就可以有

因為記者一定等

我覺得好唔尊重記者朋友

問題係次次都等，習慣咗就會變必然
有養狗都知，狗仔係唔縱得

自制尊嚴

咪就係無得唔縱，一係就miss咗採訪，就係睇死係咁知你一定等咪唔駛準時

記者應該要試一次，遲1分鐘即拉隊走
或者遲過佢到
縱慣晒
守時都唔識 高官喎